同老豆反左面 小小野都唔肯買

本身有打開機, 而且都打得唔錯, 平時係yahoo email我個簽名title都係叫做電競師
咁做得電競師, 就好似運動員咁需要日日訓練, 所以係要日日打機keep住個狀態
咁本身我坐緊電競椅, 但無啦啦呢2日爛左, 搞到要坐普通椅
呢幾日打機即刻唔順, 場場輸
咁我叫老豆幫手去日本城買張電競椅, 佢又依依哦哦話乜野貴又剩

屌! 我即刻開佢波, 佢都唔知電競師搵成幾百萬年薪, 到時我搵到錢一定唔會比錢佢

少少錢都唔肯投資 點做人老豆啊

班老野唔死 個世界唔會變好

書房椅喎

樓主可唔可以要你簽名 第日你做電競師我可以攞去賣

d廢老唔識新潮流

第時你發左達唔駛俾面佢

你岩

比FAKER年薪你老豆睇啦..
我比完之後
我老豆即刻幫我換晒新機 新鍵盤 新MON 新滑鼠 新電腦台

以前我老豆都係咁
依家佢見我做到電莖師之後 成日主動問我洗唔洗買電莖設備

有無用法國麵包打你老豆？